我先唔講政治立場，但一個完全冇醫德既醫生係侮辱緊醫生呢個職業。

恥與為伍

不要說"推",

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課